奶共傻西元秋有無抽100毛呀？屌你老母你班共狗真係垃撚圾呀。

笑鳩人100毛，我屌你老母呀真係好撚好笑囉。

未來撚啊廢1月尾話全職炒股
2月頭大跌4000點

我一屌奶共元秋，五毛關愛鳩立即衝閘護主。